［又分化］陳雲：特別係班泛民老而不，之前日日鳩叫光復香港時代革命，依家竟然收撚曬聲，你地係咪同意港獨先？

陳雲：（續前貼文）請各位讀清楚我的法理分析。「光復香港、時代革命」的這口號有鼓吹港獨的意思，但在以往舉起口號不足以構成分裂國土行動，因為過去只有陳雲指正這是港獨口號，但陳雲的判斷由於無法見報，不足以形成社會共識，很多人都是糊糊塗塗地被這句口號綁架了示威遊行，令自己無端端走去支持港獨。
今晚港府給予政治判斷，認為這句口號是鼓吹港獨，之後形成的社會共識，就足以在群眾聚集的時候舉起這個標語構成某些分裂國土的行動。然而，只要香港輿論界給予討論，泛民港獨的評論人給予駁斥，就不足以形成社會共識或社運界的共識。
好可惜，我見到的泛民港獨的輿論人，現在竟然紛紛逃逸或認命，說以後都不講了！這群人已經完成破壞本土社運的目的，故此不會為這個口號辯論。
我請各位在留言的地方，舉出過去支持這個口號的泛民港獨輿論人，看看他們現在是否夠膽出來為這句口號辯護，阻止這句口號成為港獨的社會共識。
這口號是梁天琦、黃台仰創造的，只要他們公開說這句口號其實只是要篡奪陳雲前輩的本土運動（故此原本叫「世代革命」），破壞陳雲的中港共榮論，根本不是港獨，這樣就可以與政府討論含義。
主張這口號的輿論人，現在哪裡去了！？我雖然反對港獨派，但我認為這群人仍要發揮他們的言論自由，不應該在這個時候沉默。
請各位廣傳此貼文，羞辱這群泛民港獨的輿論人！看看這些害死香港青年的泛民港獨老而不，現在是否願意出來救青年人？

又分化

光復香港時代革命…
其實主要有份諗既係梁頌恆

只要他們公開說這句口號其實只是要篡奪陳雲前輩的本土運動（故此原本叫「世代革命」）

老師口號又中

佢唔係話收聲唔再論政？

國師又中
國師又未食藥

老屍未食藥

天有光

永續基本法就係港獨，舉美國旗勾結美國，之前同Solomon Yue眉來眼去，梁天琦講過香港獨立，實際操作要靠城邦論，香港獨立思想全部都係由城邦論啟發，仲有佢以前篇如何毀滅警隊更加開仇警先河，佢絕對係港獨宗師，咁都唔拉佢，國安法名存實亡

如何毀滅一支警隊係講極權政府 唔係講市民呀 傻鳩

抹黑警隊,製造仇恨,快啲拉咗港獨之父佢啦

辯論感化共匪 叫共匪唔好用支槍指住你

🤡